原來機心人妻一路有玩scout

個名叫Vera
年齡係32

做童軍好呀 scout彈彈

唔係老公好有錢又靚仔嗎？